WFH真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網Check Email, 每日Check十個八個差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

WFH左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來WFH已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

認同
但我無

me wfh 基本上係放假

D野返返工咪又係自己食返

WFH仲可以自己學嘢
唔洗做埋重複性嘅嘢
平時返到屋企好攰正係想hea到瞓覺
但屋企冇開冷氣就差啲

利申：返intern WFH

而家日日都好精神

Wfh 用時間有效好多
起碼慳哂啲交通時間
起身又唔使執靚出門

其實好多工根本唔使日日番公司

Intern wfh +1
同放假冇分吃 糧照逗

你地就爽啦,我連無薪假都要wfh

仲有得WFH咩

屌 我intern WFH好撚多野做

又有錢賺又可以做自己野，車錢飯錢又慳返

我啲同事直頭話
我今日WFH，聽日先覆你email
當正放假

3月初(第一次WFH嗰排)
我同老母落街食嘢
直頭撞到隔離Team同事喺同一間餐廳食緊早餐

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

做過最落後既公司係點

失業真係好Q正

上面d人係咪未睇過原文

屌，仲忙撚過返office,老闆成日WhatsApp

估唔到呢篇文流傳度咁低

failed，改漏左開工打卡同收工打卡

係 WFH問佢野好似煩到佢咁
當正自己放假

係太多新會員姐

打住機嚟做

WFH 可以訓多兩個鐘
唔洗搭車慳返好多時間

屌 聽日到我 去海皮行下 感受下不一樣的涼風先

岩啊 根本好多公司咁情況都運作到 仲哂錢租個大OFFICE做乜?

WFH = 放假

潮文三年前已睇過

冇野做就係
忙既話喺公司做效率高好多

公司諗住cut office，大半人全職WFH

第日應該要推行 5天入面要有1天WFH

屋企有地方話，又冇冷氣

啱啊，WFH咗半年 真係覺得多左好多時間
車錢都慳埋

一啲都唔爽，搵人幫手要等勁耐

8點起身 開電腦連 vpn
再訓到11點
食飯食到13點
睇劇同做野到15點
出email 問 老世仲有無咩未搞
佢答無就關電腦打機訓覺

本身係公司做野既時間都係半日都無架啦
依家係屋企做下玩下交到貨咪一鳩樣

自己一間房+有部冷氣機, 唔係真係難到咁誇張下麻

咁咪好, 做咁快, 個波又彈返落自己度

哪有，窮 L
係房做，橙都冇得坐，條腰都頂唔住

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

我依家都係wfh
有時寧願返工起碼有冷氣涼又無野做返工上網都幾好
屋企熱到仆街日頭都要涼冷氣好敗家，打機打到成身汗
好想疫情快啲完可以返工

綜援潮文

有D公司得個公司SERVER 返屋企真係做唔到文書野

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

其實世界應該係咁 ！ WFH 先搵返life balance

下個星期要翻公司啦

點解我咁撚多野做

下..WFH公司下下打來check
驚你偷緊懶, 我寧願返公司做

好多真心

你啲咁嘅思維真係做爛巿，啲野做唔哂咪聽日做囉

最撚憎WFH
平時返OFFICE吹下水， 又同時享受俾女同事溝同圍既感覺
係毒撚先like WFH

咁慘 我半年沒番過公司 老細又唔理我 每日起身打個電話去VM報到就上番床訓 實際工時30mins

公司話打三次黎唔聽即炒心理壓力勁大
仲要真心多野做 但公司又廢冇公司電腦 又冇online drive
啲file要自己手指抄番去 抄少左又唔齊料做野
啲文件有啲update左係自己電腦 公司電腦個version又唔岩
幾廿個唔同update既file
搵幾個老問簽名又唔知簽到去邊個度

話WFH無野搞果D擺明低層人土
隨時兜得走
我公司D文員仔真係無人CALL佢
佢地又無乜野做

wfh 都要ot

wfh得一個星期

放心呢個應該無最反一個禮拜wfh

係幾正 hea住做
真心有效率做既30分鐘都唔知有冇

有啲工唔可以帶文件返屋企做呀

屌 intern做到隻狗咁

加一

WFH得兩個星期
今個星期要回復正常了
明明所有野都可以係屋企做到
好懷念WFH嘅日子...

所以其實你公司有冇你都

M.. 其實平時一日office野十分鐘就做得曬 只不過拖長黎做 廢事佢比其他野我做/要幫同事做 wfh先至係人類最理想工作狀態！

點解可以relax到訓得著嘅? 公司/客冇人會搵你架咩

成個月返左4日工

係爽，不過你公司生意要drop 幾多先係問題，如果生意keep 得住就真係 work life balance.

NEET真係好Q正

下略

有一位美國商人在墨西哥海邊一個小小的村落裏渡假，坐在海邊的釣魚台上盡情享受海邊與世無爭的情景。他看到一條小船靠在岸邊，船上只有一個漁夫以及幾條大鮪魚。美國商人稱讚漁夫的魚說：「你的魚又大又新鮮，要花多少時問來捉這些魚？」
墨西哥漁夫說：「只要一會兒的時間，就可以捉到很多魚！」
「那你為什不在海中呆久一點，捉更多的魚呢？」美國商人問。
「先生啊，早上我很晚才起床，然後花一點時間去捉魚，回來之後跟我的孩子一起玩，然後跟我的太太馬利亞午睡一會，晚上在村子裏散步，喝一些酒，跟我的朋友彈彈吉他唱歌…，所以我的生活非常忙碌，也很充實啊。」
但美國商人不屑一顧地說：「那不是很浪費時間，失去賺錢的機會嗎？我是大學商業管理學碩士畢業的，可以幫助你花更多的時間去捉魚，有了更多的收入，就買更大的船；有了大船，捉更多的魚，收入更多，再去買更多大船，自然你就會擁有一個船隊了。到時，不要把你所捉的魚賣給中間商，直接賣給魚肉食品處理場，到最後自然的你就擁有自已的罐頭工廠了。從捉魚、處理，銷售等過程，全都由你控制與管理。到時，你必須離開這個小小的村落，遷移到墨西哥市，而後移民到洛杉磯，最後遷移到紐約市來擴展你的事業。」
墨西哥漁夫問：「但是擴展這樣的事業，要多久的時間？」
「大概要十五到二十年的時間。」美國商人回答。
墨西哥漁夫又問：「而後呢？」
美國商人開朗地大笑，他說：「那是最有趣的部份！當時機成熟時，你就宣佈你的事業成為上櫃公司，把你的事業轉買給別人，你就成為百萬富翁，家財萬貫了。」
「成為百萬富翁之後，」墨西哥漁夫又問，「要作什麼？」
美國商人說：「那你就退休，找一個海邊小小的村落居住，早上晚一點起床，然後花一點時間去釣釣魚，回來之後跟你的孩子一起玩，然後跟你太太馬利亞睡個午覺，晚上在村子裏散步，喝一些酒，跟你的朋友彈彈吉他唱歌…。」

冇撚分別做野唔方便仲慢左
好撚燥

失業仲Q正呀

其實開冷氣又真係好貴電費咩
香港樓咁細, 細匹數冷氣開細檔都夠涼又唔貴啦

咁多工種公司
工作性質文化唔同

WFH去見工

standby仲爽

11點起身

見成咗添啦早兩個月

過埋今星期 WFH 咗成個月了，公司張櫈應該封晒塵

WFC

點會唔係remote公司電腦

聽講WFH = SAH Sleep At Home

屋企嘈就唔係咁講了
同事打黎好失禮
如果唔嘈真係好正

WFH 真係好悶，平時成班人一齊做野，有講有笑，而家輪住番工，又怕佢地辛苦。

準備轉工

沿途搭車仲經過舊公司 吹咩

我嘅wfh就係mhw

雙贏

我屋企冷氣都無，一年得兩個禮拜30度以上。
年年都話裝，年年都懶得裝之後就後悔到扑街
好彩依家唔洗WFH

痴撚線, 我長期mon住室溫
已經個幾兩個月室溫接近30度, 咁都可以唔裝冷氣
係乜野原因驅使你咁做

有日晏晝去酒店食自助餐，
隔離有幾枱都係帶埋laptop 去一路食一路做
做聽到有個話: WFH唔一定要喺home做㗎嘛

Mola mola 下星期實返足

Agree

hktv mall?

會唔會就嚟冇WFH

WFH左3個月
公司係咪已經執左都唔知

我來回車費仲貴過開冷氣

真
每日閒閒地開12個鐘左右
兩個月總數都係千零兩千，屌拿星食幾餐飯都唔見咗啦

1個email打打下去左打機

開冷氣好唔環保♻️
電費都事小釋放二氧化碳事大
係屋企好悶想返工有啲野做

呢個好笑

仲用緊幾多年前個套「環保」概念
廢氣/碳排放量大又點，係有方法可以解決，又唔見歐洲大國臭氧層穿哂窿

下星期應該無WFH

咁誇，我正苦先啱啱第十日

same
成日打機打到流晒汗
打丁更加唔洗講 好似焗完桑拿咁

態度正確

+1 wfh = 訓到3點

唔郁都出汗

竟然有人屋企無冷氣

好似一拳超人咁

wfh左超過4個月
張床係最大敵人

講事實又唔岩聽
樣樣都無期既話
你份工都悠閑
又係fg50k？

唔否認，不過多電過個日會好想返工，忙到仆街又有小朋友，想死仲易

一路打一路開住部notebook係格離睇下有冇人搵

你份人都幾犯賤

2月到依家加埋番唔夠15日

抄我post

所以30歲人，人工仲未過15k囉

準時返工準時收工都俾你講到悠閑
你都係慢慢ot啦

有啲同年紀嘅同事吹下水又規律咁生活係幾好
只係搭車高危左啲

係咪淨係得我wfh仲忙過返工
返工都話夠鐘可以放工，wfh夠鐘都要繼續做...

唔洗趕期仲唔悠呀
日日返去拗荔枝又1day
唔講d乜就講工程
今日唔落石屎住
等你聽日返黎睇完先落
有無得咁呀
個期約左車石屎今日黎
今日唔落 堆石屎倒尻哂佢？

你搵啲冇得WFH嘅工嚟講有咩意義

Work from Hotel

歐洲少人裝冷氣暖氣就一定裝

樓主連wfh都要做嘢真係慘

暫時性
好多行業會衰退
到時減人工大裁員

wfh 屋企隔離做大裝修，就嚟精神分裂

咪識下街外人囉
成日對同一班人唔悶咩

WFH勁多嘢做, 反而返工先無人理

篇文改得幾好

正苦工？

大商場office一日嘅冷氣量等於無數民居啦

WFH, 趕project 仲忙過返office, 以前6,7左右就走真係放工唔開電腦第日返工再算，而家d 同事成日約埋d 7,8點先開既會

太多新會然啦

有冇人wfh個陣落街會即刻比人屌？

係咪真係咁多新會員

WFH最正既係唔駛請AL都可以去interview

我都覺

奴性奴性 係屋企咪睇下書 唱下歌 打下機 飲啖茶，食個包 仲可以做運動 明明仲充實過番工

無架啦 全球暖化救唔到不如加速唔到我地呢D細話事

人地鐘意做 咪由佢做到飽囉可能人地其實係老閪來 見到自己就來執

每次搭車都唔知有無命番屋企其實 而家又好 司機唔洗成日ot

禾隔離再隔離都好似好正, 做洗衣乾衣生意咁撚樣, 兩公婆三十幾歲唔撚使返工

Week 住switch ?

你姐

Wfh 無得收工永遠都覺得你可以隨時做 好慘